一指禪表演用磚頭錯送真磚頭 , 少林寺多名武僧手指骨折

中國建商因錯將普通磚頭送至少林寺，導致多名武僧手指骨折，住持將對建商提出訴訟求償。

咁真果d 磚頭去左邊

咁本身應該用正常磚起樓果D磚咪

突破盲腸

表演又係假,
層樓又係假

d 特製磚頭係用豆腐渣做？

睇標題都覺得痛

原來假架
我以為可以用手刀劈磚

住持將對建商提出訴訟求償。

假既假磚

一指襌丫拿

少林一早係假野

諗起裘千x有無人明我講乜

想送d 真刀比班刀槍不入神棍表演

一個老農夫，買來種子播下，到秋後竟然顆粒無收，因為種子是假的。
老農決心一死，買來一瓶農藥喝下，結果沒死，因為農藥也是假的。
由於人沒死，一家人慶幸，買來一瓶好酒全家喝，結果全家人都死了，因為
.................酒也是假的。

點解當年佢去唔到華山？

射雕英雄傳

睇下邊度豆腐渣 就知送錯邊度了

D假磚去左起樓

咩都假

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

會唔會直情係送錯左假既豆腐渣去整左假既豆腐渣磚?
咁真既豆腐渣又拎錯左去邊度整左咩野呢?

救命

國歌條例草案即將進行二讀立法

ching你會唔會係認真

建議笑林倒打一耙
平時用果D磚本來就係真嘅,係建商特登報復社會,整咗D加料嘅特製磚頭比笑林.

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

中國原來連假嘢都係假㗎

之前佢哋大學啲宿先有人表演
用手指插穿牆

手指都係假

莫非我真既認真左佢假既認真? 媽呀，我好亂呀

屌 弱智?
見督唔爛知咩事啦

假貨比真貨好

只有假的，不是假的

少林功夫好野 真好野

呢鋪真係一炮雙響
唔知個量大唔大

好小氣架我

沒事兒沒事兒

空手道先係最強武術

表演磚送咗去起樓

天滅中共

造假大國,什么都可以是假的,只有新聞是真的

負負得正

少林寺=魔術師

有料既一早批鬥批死晒啦

如果係班狗洗鳩晒錢着甲咩

建築公司既宣傳伎倆黎，扮晒d磚係堅野咁

主持正仆街

去0左起樓.

假磚頭攞咗去起樓

拎咗D真磚去起樓，假磚去表演

啲武僧下次可以表演拆樓

竟然有真磚廣告黎？

諗起個笑話
大陸只有假嘢係真

仲有大陸有個人生意服毒失敗自殺
結果買咗假毒唔死得
咁就開支酒慶祝
結果買咗假酒毒死咗

真的假磚

黃蓉平時撚假個個撚得多走去搵真個個挑機，結果差啲俾人打撚成

手足!!!我記得你!!!

你無見過咩，後勤巴直接手撕磚頭。

打撚死

武術係真既，當年義和團反攻歐洲啦

笑撚死

大獲了

笑撚咗

有真野先係新聞

其實啲少林武僧都係假

一陽指傳到得返幾成功力？

咦！喂？咁真個啲呢

可能骨折都係假 純粹呃錢

點解買假貨要係中國建商買

鐵掌水上飄（假）。

支那嘢都好信

諗到個場景就笑到仆街
班武僧：哎呀！我的媽呀！什麼磚頭這麼硬！

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

點解多名？
一個衰左其他繼續彈？

建商表示 賠償冇問題 只要可以繼續起樓賺錢

居然仲有真磚
仲驚過鬼故

係咪特撚登拍成咁黎笑鳩支那武功

支那舞術

呃神騙鬼

其實都係同一批貨，表演用個d係再次小小姐

點不知呃番嚟D錢都係假嘅

屌笑到仆街

支共咁醒比D真磚佢地等佢地冇得表演
咁之後點有義和團殺外國人士

在中國, 只有騙子是真的

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務～

香港人 twitter need u!!!!

新聞都是假的
可能只有天氣預報係真的

拉

渣㗎

諷刺大陸人明知大陸物都有造假，
但係就唔會質疑新聞都會有造假，
對新聞信到十足十

有害氣體無害.jpg

假髮是真的（真頭髮）

只有騙子先係真

去左唐山起樓

支那武術

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

只有騙子是真。
中國功夫根本唔實用，
只係對付無練過拳嘅人
MMA先係最實用
大陸徐曉冬因為打敗大極宗師，
社會信用被降為D級，買機票都有困難
根本大陸真係一班盲撐愛面子的人。
不擇手段去造假。

唔關12-8事，拉你落嚟

拉 點解咁多膠post

推行動post

#HongKongBeWaterAct 要大家簽名

用假磚頭表演賺既錢買一間用假磚頭起既屋
將佛教因果報應嘅概念應用係生活之中

(倒數五日) 逃犯條例大力支持者！第五十四屆工展會！

少林寺一早被人清洗左，而家個班只係演員。

咩都係假

膠post冇人想知
咪霸住熱門
拉

假磚都係假

d 磚劈唔開 下次又可以用 下次再用真嘅假鈔買假嘅真磚 yeah

128 維園見

劈瓦就得 磚一定冇可能

不過表演啲磚係真

拉你老母
128

應該專登

功夫表演樣樣都做假

磚頭就用燒過嘅

表演拮人嘅槍就竹槍換籐槍 扮氣功

呃人文化源遠流長

渣架

即係送貨比錯咗國際版嘅磚？

屌一直以為係真

叫咩武僧呀 馬戲團都真材實料過你

問下香港d黑警

支那野不嬲都可以一指爆

鐵頭功呀啦....金剛腿呀啦....

假貨相對論
當支那聲明呢個係真貨既時候 件貨就會係假貨
當支那聲明呢個係假貨既時候 件貨就會相對作假
姐係假既假貨=真貨